［有片］睇馬賽太high，22歲正妹找男伴「騎馬」野戰，影片瘋傳全家都看過！

英國一對情侶突然「性致」來了，在賽馬場外一處草地上，以女上男下的「騎馬式」嘿咻，全程被拍下上傳，在網路上遭瘋傳。據了解，片中女主角事後向友人透露，全家人包含爺爺奶奶都看過這部影片了，讓她很崩潰，有家也不敢回。

綜合外媒報導，22歲髮型師桑柯（Marissa Sonkur）當時去看賽馬，跟男子一起喝了幾杯啤酒後，兩人天雷勾動地火，跑到一片空蕩的草地「開戰」，由她在上面主動「騎馬」。但是，男生的一名朋友偷偷跟在後面拍下過程，並且上傳到男生的聊天室，才流傳出去。

好想知道如果呢件事係呢幾日Royal Ascot期間,男女主角會唔會終身被blacklist